愛蜜莉雅請入

點解你隻腳咁香嘅

因為有我啲味

你玩腳？

全身都係我嘅顏色

白絲應該最好味

真！